十一有無遊行？我要獨立調查，追究責任！

民陣會唔會搞十一遊行？

我相信好多人想再出黎行表達不滿

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

一定唔會批，不過一定大把人照出嚟遊行
煙花同催淚彈一齊放